let questions = [
    {
        question: 'Quem é o pai de Anakin?',
        options: [
            'Obi-Wan',
            'Darth Vader',
            'Palpatine',
            'todas as alternativas estão incorretas'
        ],
        answer: 3
    },
    {
        question: 'Qual o nome sith de Palpatine?',
        options: [
            'Darth Vader',
            'Darth Sidious',
            'Darth Plagueis'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'Kyle Ren é filho de quem?',
        options: [
            'Anakin',
            'Rey',
            'Han Solo',
            'Luke'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'Anakin foi um Mestre Jedi',
        options: [
            'Verdade',
            'Falso'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'Anakin nasceu em...',
        options: [
            'Alderaan',
            'Bespin',
            'Tatooine',
            'Kashyyyk'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'Como Darth Vader morreu?',
        options: [
            'velhice',
            'Luke o matou',
            'explosão da Estrela da Morte II'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'Como Padmé morreu?',
        options: [
            'velhice',
            'tristeza',
            'Anakin a matou'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'O que acontece com Obi-Wan quando Vader o acerta?',
        options: [
            'é cortado ao meio',
            'desmaia',
            'explode',
            'some na roupa'
        ],
        answer: 3
    },
    {
        question: 'Qual o apelido do Chewbacca?',
        options: [
            'Chewie',
            'peludão',
            'cachorro',
            'Tony Ramos'
        ],
        answer: 0
    },
    {
        question: 'Assinale a sequência correta segundo os filmes:',
        options: [
            'Anakin, Luke, Rey',
            'Luke, Anakin, Rey',
            'Rey, Luke, Anakin',
            'Anakin, Rey, Luke'
        ],
        answer: 0
    },
];